發覺有堆人係唔係都鬧var

有冇諗過足球本身就好多主觀性既判罰
var只係幫助球證判罰從而減少錯判
唔係一樣達致100%公平既工具
想100%公平可能要發展ai球證
搞清楚呢個本質就會知var其實做到野
e.g 法國首輸球12碼,取消尼馬12碼等等
var係唔會減少爭議性
好多波根本睇完var都係睇個球證點睇
尋晚rojo手球就係一個例子
點判都實有人反對

8成係賭輸錢 對自己一方無利果d人嘈

push